- Tình huống : sếp Đức xuất hiện hồ hởi , sếp phán như cột đóng đinh rằng:  có chức năng này hay ho lắm chú làm cho anh , làm xong ko phải lo sếp thưởng 2 tháng lương , tên nó là feature-rocket-01
- Việc bạn phải làm : 
	 + tạo 1 nhánh code branch ra từ master tên duy nhất theo dạng feature_xxxx
	 + tạo file rocket-01.txt 
	 + thêm nội dung : rocket 01h vào file rocket-01.txt
	 + commit lên hệ thống
	 + push lên hệ thống
* Tạo 1 file doc.txt nêu chi tiết các bước thực hiện
